[Howay the Lads 還在護級]紐卡素 18-19 英超討論區 (21)

冇人開，我開

lm

熱血反勝!!!!!!!!!!!!!!!!

會長

又要重溫返

燈力依舊
下半場十五分鐘轉左去睇修頓

MAN OF MATCH 會長

瑞士佬下場停賽,終於有機會見到Lejeune夾費南迪斯

唔係差一張咩

啱啱check過,今季第十張黃牌

妖
以為肥賓咁神機妙算
半場入dummy換隊長轉陣
原來又係受傷
同當日換ki救入家一樣
死好運

留名

講者，唔通話自己隊長廢到要半場換咩

check record
好多次係真傷

笑4

好明顯係藉口啫
唔想咁肉酸
盲既都知佢係weakest link

longstaff都係成隊跛晒先用
唔鍾意轉人係風格
無計
個新後衛後備都無

Newcastle United came from two goals down to win a Premier League game for the first time since October 2003 against Fulham under Sir Bobby Robson.

Newcastle United have failed to score with three of their last four Premier League penalties, with three different players seeing their penalties saved (Joselu, Kenedy and Matt Ritchie).

下次要由真核4哥出馬先得

阿朗啦

不過長工係肥賓講明要留唔借走既
所以保守時仍然有眼光
件左後衛就唔知衰咩
好驚變另一個Lazzar
尤其杜米特尋日出黎打得好好
好彩係借姐

Barreca 應該都係借黎以防萬一，ritchie dummy冇病冇痛就冇佢既事

To miss the penalty and concede one minute after always is the worst nightmare for a manager but we reacted well, he told Match of the Day. To be fair, if I’m telling you I was with Salomon Rondon and Ritchie and they were practising penalties with Almiron and they were scoring all the penalties - Ritchie was scoring all the penalties - then you see what happens during the game. It’s totally different.

不過我都支持比rondon射,等仍入夠10球聯賽入球

講就咁講 但之前ritchie射開無端端搵第二個好傷士氣

我無話怪佢,只係話今次係一個換12碼劊子手既時機
其實ritchie早幾季都射得好地地,尋日好似只係第一球射失

雖然尋日射得好衰下, 不過我覺得無咩必要換人射

朗當係咪完季要番西布朗

領隊球員想留，西布朗唔介意賣

要睇下肥佬肯唔肯比錢

借左梅菲 基9比西布朗 買朗當應該無問題

其實到而家都唔知喇沙衰咩

又真係黑哨既

之前仲話錫周三球迷讚佢debut踢得好
點知之後傷成幾個星期

去年夏天才從拉科魯尼亞轉投紐卡素的中堅法比安舒哈，有機會事業再上一層樓，傳兩間北倫敦死對頭熱刺與阿仙奴，都看中這位瑞士國腳。

周六英超以3:2反勝愛華頓的紐卡素，近4輪英超3勝，離降班區有6分，球員表現受到讚賞。雖說荷西朗頓及艾約斯佩雷斯等前鋒功勞甚大，但中堅法比安舒哈也因近期表現，引來熱刺及阿仙奴覷覦。

法比安舒哈從拉科過檔紐卡素，只用了球會300萬鎊，但預計目前身價已高達1,500萬鎊。他今季在英超上陣18場，射入3球，其中一球是上月尾對般尼一戰的遠射，被選為英超2月最佳入球。
阿仙奴一向不滿意現時的防線，而且出現老化問題；熱刺方面也擔心艾達韋列特今夏會被曼聯等大球會撬走，故希望簽入一名具質素的中堅填補空缺。

係我地個level就勁啫吹大左

3000萬即賣
schar其實不時都會標甩波,唔係有隊長係後面包一早輸咗

有價可賣 阿狗簽咁多瑞士佬用嚟撩交打

Schar 係咪又係撩交打

識野既一定係買Lejeune啦

紀律麻麻，上場對拖肥儲夠黃牌要停賽，睇佢踢世界盃都係惹火型，由其對巴西嗰場

2000萬都賣啦，但係現實邊有水魚肯買....

如果熱刺用佢黎代替艾達韋列特都幾搞笑

茅柴咪啱MMA

講起十二碼操刀又講起schar
記得早幾季FIFA買佢返黎見佢十二碼數值有成8X 而家都仲有78
如果佢真人射十二碼真係咁穩唔係冇得諗喎

黎咗3年啦 希望有第4,5,6年

賓蛇真係有料，路遙知馬力，而家已經無乜人再反佢

肥賓呢三年可以話係紐卡素贏返自己既口碑

而肥賓亦都為我地帶黎近十幾年未見過咁有紀律既防守足球

失球之低完全係痴撚線

最勁係本身班防守球員全部都係幾百萬貨仔

同埋除咗俾說話肥佬聽之外，完全唔會講多餘說話，輸波唔會屌球證賴球員，贏波唔會口痕評論對手，永遠只係話要繼續踢好下一場
對內鎮得住球員，對外唔俾位媒體入

你俾啲心機，下年打英超

入球之低就真係痴撚線

富咸咪大打進攻足球囉，排緊第幾呀 真係膠都廢事俾

肥賓未教之前都唔好得去邊啦

其實柏祖最好嗰年都係打防反，第二季諗多左打組織同冇左Ba 之後就PK 鳥。。。

驚金絲雀上到黎買新龍

Man City in all competitions in 2019:

WWWWWWWLWWWWWDWWWW

Newcastle United are still the only side to beat Pep Guardiola's men this year.

富咸入28球,我地入29球
入得仲少過我地

佢入唔到但又唔防守
想唔降班好難架嗎

佢即刻降班我地收少幾百萬

所以咪話囉，佢地戰術打控球主攻，但入波少之餘防守又差

我地無錢咩

有但係死都唔用囉

賓艾化咁搶口，一星期後咪又係柒

比艾馬利串返轉頭

點解ritchie可以成年都入選唔到國家隊？

個教練揀埋d英冠蘇超垃圾都唔揀佢

好似由舊年開始佢想專注球會波

今晚隊長出唔到....睇佢個勢都會用D3頂

舒亞停賽?

停兩場

後防大執位

影響唔大既我估,隊入面5個中堅防守能力黎講差唔遠

會唔會打返4後防

原本係黑氣石同隊長突出啲，其他差唔多，而家得返黑氣石一個好啲

可能出阿根廷佬呢

今日出場陣容

ki?

啊may

阿May+Hayden

又4哥

競猜muto今日係咪又要坐到完場

4哥

換人都係換艾素, 光頭 同堅離地

耶連成日衝完上去追唔切Ryan Fraser反擊

阿May駁下腳都可以變醫院波

要捉ayoze驗尿勁到

繼續屌

四哥=強化版老味

儲氣時間:開季至三分二賽程

然後季尾就係A4 show time

個場好多垃圾

牙朗

rondon!!!

嘩朗當!!!!

阿朗快到

rondon

Rondo

靚波!

罰球超靚

朗當罰球直入

贏雙朗

之前中過2次柱終於入到罰球

連fk都有埋

做咩個龍縮手

罰球直射入波

佢同樓下d看更一樣
一年得個幾月會交貨

好靚

未入列治都已經舉哂手慶祝

季尾用梅菲搭基9換朗當，2換1都抵

肥佬唔科水買rondon就仆街

西咸1-2哈多士

支持哈多士繼續贏

rondon d 罰球好穩定👍👍👍

企錯位，俾Rondon捉到

食糊位

咁都有12碼

痴撚線 咁都吹
一場有幾多個12碼

原因總結：MIKE DEAN

下個個角球係咁架啦

我地d正選後衛呢

BTW 喂喂喂甸恩 BOLY果下你唔撚吹你吹呢下?

旁術係咪買重般茅 好撚煩

On9甸恩成日都比12碼
仲要無乜動作唔係好大優勢

offside??

雙重標準喎MIKE DEAN DLLM
朗當被英格蘭國腳拉跌唔使吹十二碼?

吹越位
邊個越

威爾遜拉人又可以發雞盲如果跟頭先嘅標準ake一路推住朗當後背一跌已經比得

第一日睇波咩
dean好正路

D球員都無投訴，無啦啦12碼，般矛d人都呆左

杜生

4哥下半場冇咗影

a4 好勁

勁條撚，屌a4好撚廢

A24就真係勁啦

烈治好沉

係咪好似話12碼轉俾朗當射

無左長工同瑞士佬，攻力差好遠

嚇死

屌嚇撚死

dummy

dummy勁

下半場走撚晒樣，4哥條撚樣仲助攻對手

我

Atsu 肥賓想輸？

atsu

以為咁都入 嚇死

以為MUTO入黎

掛得好靚 好在唔入

換兩邊好過
沉到pk

烈治完全唔識比亞米朗

Atsu同堅尼地咪又係一樣

係唔肯比, atsu 都唔比波佢

要光頭夾阿米朗

我都唔明點解唔比牙朗

無左長工個中場唔識傳波咁

快啲輸啦

21

MIKE DEAN黑晒我地3分

話撚左架啦

屌

阿根廷佬

唉

完

今次比人杯

屌
個astu個翼位回傳後場輸
on79

俾人禁區舞龍咁舞

屌咩撚防守黎

禁區都給人咁易轉到身

4個圍住蘇蘭基都比佢傳到 廢撚到

熟悉嘅柒紐歸位了

所以何輝都話英超球證係笑話

04條撚屌原來今季上半場輸下半場未試過追和同反cup

膠倫白頭年代嘅防守

裂痔

H14 企係中場睇波 好野好野
阿根庭佬既錯 輸2粒

你老味
80幾分鐘先用光頭
黃大仙呀

列治報恩？

今日好差, 成日拎波就想斬, 下下唔到位

費南迪斯3分變0分

沉到pk打全場

依家先換

係今季

晒氣 成班喺禁做咩

去親左邊就斷，死都唔放俾阿朗

希頓

佢個pk唔想阿米朗上
留後場幫佢補位
正仆街

Hayden

雖然護級應該無問題，但唔好咁7好嘛

atsu又打得幾好

老老實實 d 中堅傳波質素仲好過班中場

就係佢唔出波比人打返轉頭輸

唔吹回傳屌你老母

黑哨

咁都得屌你老母

甸恩真心退休好嗎？
咁細力都唔係回傳

癲恩你好野

咩料

英超球證自己賦予自己隨意修改球例嘅權力

般尼茅夫mom Mike Dean

佢的目的就係黑我地

RITCHIE!!!!!!!!!!!!!!!!!

Waaaaaaaaaaaa

richie

戰犯入波

絕殺

我地真係好燈

執返一分

2-2

百屌成材

癲恩食屎la

兩球入波都好靚

裂痔倒戈入波瘋狂慶祝

邪不能勝正

根本係有人用唔用
muto同光頭一落場就唔同晒

佢射多一百次都射唔出咁靚

靚到

讚親都收皮

同你個倒掛一樣靚

好明顯忍住咗啦佢如果唔係對般茅肯定慶祝得更勁

甸恩：幫到盡 咁都嘔返1分出黎

呢10分鐘覺得muto其實跳頂2傳都唔算好弱究竟佢係咪真係衰唔識英文成日冇得踢

一球靚FK一球靚volley

列治

賺左
dean手上攞一分

Muto做過d咩

Dean個樣好似死老婆咁

但和咗都有種跌咗兩分嘅感覺

佢次次都買重我地對家架啦

作客有1分算係咁

BTW MVP又係會長

輸俾狼隊果場最經典

佢逼到對手後防
分有咁多波傳到中

旁述 : 忍唔住慶祝

又係補時

一定係啦 之前mbemba都係咁 話之佢前一季carry高洛仙黎

下場要屌屌牙朗，下半場同4哥冇晒表現

叫佢搵岡崎學下英文啦

唔係肥賓親生仔唔會用

4哥下半場有出咩

Mbemba原來踢緊波圖

我唔信日本仔唔會狂學英文

夏天最重要收購R9

有人比過波佢咩

淨係記得佢有下靚助攻比Wilson頂空龍，但比dummy破壞咗

光頭唔掂呀，踢左十分鐘好似冇晒氣咁，愈黎愈似衛生波d 老鬼。。。。
muto 成日同人疊晒位。。。
BTW, 最屎係阿根廷佬，同季初差好多，怪唔知得之前冇得打

無波到
又無比失
唔知要屌咩

唔係重傷收league？好番喇？

阿根廷佬似係唔識打3中堅

打清道夫個位甩漏多到 比波又唔得

冇位屌都要搵嘢屌下先會入到波

我都覺
今場追平到有D好彩,後備上陣果3個除咗atsu之外都無咩好大既效果做到出黎

季初肥賓話講咩佢都係答yes同埋點頭微笑

之前包波ok, 但今場兩個中堅都慢到pk

燈到4-3

李城下季都應該唔要岡崎，睇下有冇得平執返嚟幫下muto

真係要整個銅像

可能肥賓就係同佢講不如長坐後備讓位比a4,atsu
muto：yes(微笑)

諗起個場景好好笑

牙朗真係無咩好屌
屌牙朗跑得太快破壞隊波既節奏

因為隊友要走
所以烈治唔比波佢

有個香港人喺紐fb post話做咩唔出longstaff俾人屌到仆街

柒到

原來係連入3粒反勝

有無人對作客阿仙奴場波有興趣..多左張作客飛

型到唔知講咩好
佢原來係最岩打541 入面，後面三個既左邊

dummy好穩陣

其實都岩佢又唔快唔慢咁 打閘好似到喉唔到肺
3中堅好似反而仲好

其實佢好快

其實佢跑得好快，係冇變速同唔識推波

佢落腳準到

最後都多得佢個長傳先有1分，又幫阿根廷佬執漏，dummy今場堅正

dummy係快又頂得
因為佢身型橫同少上去助攻
感覺佢慢
佢打邊對手唔易過佢

作客飛超難買
但我唔係英國

如果係週中夜晚多數有general sale

上次去英國
想買紐的作客貴到無朋友
去左睇阿仙奴對曼聯

紐主場平到無朋友

上年去咗英國
睇咗一場主場一場作客(喺李斯特城)
每場都係四百幾港幣 仲要坐中間
兩場都係喺官方網站買
買完睇完好慶幸自己鍾意紐卡素
因為如果係睇big 6啲飛實好貴好難買

下季收番rondon ok?

今次星期一夜晚 所以平d 30鎊一張

你地升唔到班rondon未必肯留

有英冠王牌射手，附加賽無問題啦

艾素後備入黎打得幾好

皇蘇bid ayoze?
trade返merino返黎ok?

On9
Ayoze not for sale

唔係掛

Muto一定好過件atsu先啦

4哥係真核，唔賣

計一計年資4哥已經係僅次dummy嘅老屎忽

計上陣4哥仲要多過dummy, 係時候改口叫4爺

堅定流

堅呀， 睇返真係一樣，係今年排名低一級

咁如果今季又拎返第十 我ok

老老豆豆 年年走勢都係咁我都收貨

咁其實好左定差左
上年我地靠gayle joselu ayoze
感覺上好似上年勁d

有時我諗 肥賓會唔會有心贏隻本地盃

我覺得上年D對手比較差D 今年除咗富咸哈仔 其他都有返咁上下 上季雞湯 史篤城 修仔 西布朗 前期嘅水晶宮都幾差下

肥賓份cv:
Valencia
La Liga: 2001–02, 2003–04
UEFA Cup: 2003–04
Liverpool
FA Cup: 2005–06
FA Community Shield: 2006
UEFA Champions League: 2004–05
UEFA Super Cup: 2005
Inter Milan
Supercoppa Italiana: 2010
FIFA Club World Cup: 2010
Chelsea
UEFA Europa League: 2012–13
Napoli
Coppa Italia: 2013–14
Supercoppa Italiana: 2014
Newcastle United
EFL Championship: 2016–17

唔係本土杯賽冠軍就係洲際比賽冠軍
相比之下係紐卡素棒既盃弱雞好多

咁既陣容搏唔到杯啦
搏得杯好容易兩頭唔到岸
護級成功=有杯了

年年2月前都傻下傻下就降班咁，點敢搏盃呀

同埋拎左盃下年踢霸氣盃更加唔夠人

朗當勁到

佢唔傷真係勁到癲

大隻得黎又靈活，前場二傳頂晒

完勝小花

吹大啲啊

7月去上海踢英超挑戰杯，唔知會唔會黎香港踢一場

4哥=球隊門面

唔係有心ge

再去上海睇

學壞左

飛19幾個鐘返去踢波

停返3場先

好彩唔係踢恆大
國家隊犯規球會停賽

以為自己踢緊英超

佢想快啲返英國姐，等緊第一個英超入波

Ayoze Perez has suggested in an interview in Spain that he may leave Newcastle United for La Liga in the future.

The forward is a big Rafa Benitez favourite and has hit form since the arrival of Miguel Almiron. Perez was United’s top goalscorer last season and has scored seven times this term, including a double against Everton as Newcastle fought back to win 3-2 .

But in a TV interview broadcast in Spain and shared on social media by the channel, Perez appears to suggest that he is looking to return to La Liga one day. ChronicleLive has had the interview translated and Perez suggests that at the end of a “five year cycle” he would consider a new challenge.

合理啊
佢係西人但係未踢過西甲

後面幾隊全部贏曬

下季波衫流出圖

英冠味好濃

卡迪夫城1:0

好彩靠黑哨車仔反勝..第一次睇車仔live咁支持佢..反勝嗰陣仲開心過平時紐卡素入波

Sissoko

今晚又要凌晨起身睇波

今年都係呢3隊降班
18 Cardiff City 31 8 4 19 28 59 -31 28
19 Fulham 32 4 5 23 29 72 -43 17
20 Huddersfield Town 32 3 5 24 18 59 -41 14

車仔踢得好差,進攻完全無板斧

換我地落場同佢地踢都未必會輸

終極敗家仔

Gary Neville: "Young defenders, you must watch Virgil van Dijk. He picks the lesser of two evils. Sissoko can have it on his left foot, not letting him pass to Son. He can’t win it, you have a choice: which of these do I want to have the shot? It’s Sissoko. Really good defending"

快撚啲走

原來大波May都幫紐卡素踢咗99場 今晚上陣就100

VVD

嗰腳波施素高拎第一腳已經望緊son條線想交，冇諗過自己爆入去射，vvd又醒撚到仆街睇穿佢實係想交波所以一路封住條線焗佢自己去

佢同呀may一樣都係唔識用腦踢波
唯一勁過呀may就係佢帶波好過呀may

新狗尋日輸咗場EFL Trophy 決賽

今既軍刀唔出得 會唔會留力打下場 放棄今場
但拎得一分得一分

施素高嗰時喺我地度今日扭 呢球我唔覺得佢會交比兒子

今場舒亞係唔係場上面都輸嫁啦

咁又係 我高估左

留力打水晶宮好過啦

原來我地仲有修 白 富要打
應該要全贏啦下話

有陳恩能講波，終於唔洗聽d撚樣遍幫

丹尼爾同何輝講親都幫肥佬口

耶連

踢緊咩

踢得唔錯喎

對面發揮到正常水準的情況下唔夠抽好正常

隊長真係

隊長廢撚到

佢仲要屌人

冇左長工有排輸

作客強隊 都預左 只係和過一場

拿卡過左佢射埋，隊長仲轉緊身

仲有瑞士佬

妹頭入黎其實有d嘢睇

踢得好廢

作客阿都預左既

對面發揮正常之餘我地都係水準之下
上半場都還好,下半場走曬樣

下季中場中個位有排爭,除咗呀may個正選比較穩之外其餘咁多位都係差唔多

muto今場有成3個字踢,都叫交到貨,希望佢下季仲會留隊

呀may 截波好好，其實佢搭長工應該唔錯，無左長工同瑞士佬d波上唔到去前場

佢上前迫下美羊
美羊都唔會頂得咁輕鬆啦

英格蘭門將比克福特涉嫌在周一凌晨於新特蘭一酒吧外與球迷衝突並發生毆鬥，有關短片在網上流傳，愛華頓周一亦發出簡短聲明，表示留意到這宗被指牽涉他們一名球員的事件並會進行調查。

網上流傳的短片是有人以手提電話在一家酒吧外拍攝，短片中可以見到一名男子與人爭執並且揮拳，最後由數名朋友拉走，過程中有人高叫「Jordan」（比克福特的名字）。

25歲的比克福特2017年由新特蘭轉投愛華頓，其母會周日在溫布萊球場進行的英錦標決賽出戰樸茨茅夫，英國《太陽報》引述目擊者表示︰「比克福特回到了新特蘭並且有觀看該場比賽， 他整日都在外面。」《每日郵報》則報道，比克福特與未婚妻Megan Davison在P's & Q's酒吧喝酒時遭到紐卡素球迷喝倒采，被稱為「牛油手」等，但並沒麻煩跡象。然而，當他們轉到另一酒吧情況便變壞，其未婚妻成為了侮辱對象，接近他的消息人士指比克福特情緒失控並開始揮拳，片段則顯示他被拉走。

KI試過幾場都係麻麻,唔知係傷完雪到硬咗定點
Hayden好明顯無上兩三場表現咁好,但我估肥賓會繼續用佢

所以下場我估會照舊果11個,比較難估既係schar停完賽會唔會真係即刻拎得返個正選,事關dummett呢幾場真係成條防線踢得最好果個

禍不及妻兒,當地D球迷又係痴撚線

同埋希望肥賓真係正式放棄kenedy,今場換出黎唔單止無增加到攻力仲變成重點被攻擊對象
帶波帶到離曬腳
我寧願擺atsu打後備都唔想再用佢

唔明點解唔試下借果隻左閘

換走隊長出瑞士佬

好想睇條賤種用對小兒麻痹暴龍手打人

Fag唔到人

大米又要踢英冠

返到最適合佢嘅聯賽

你做到野，幫我地護級

但佢今季入到10球wor

季初仲好牙察架

好慘

呢個失蹤人口識自己蒲頭

肥賓：放心我記得

護級成功之後俾你玩下

改圖黎架 原文唔係咁寫

佢自己笠水改返

我都睇到，之後改左乜鬼I’m doing my best

好似意大利左閘唔多夾卡數...

但佢夾到阿米朗左邊好很勁
好過烈治唔比波

前提係要夾到
同埋呀朗勁咗但佢繼續踢埋d垃圾波
此消彼長之下其實可能無乜用

問題hyden夾呀may
根本無中場

鬼佬們都開始屌烈治唔比波，寧願長傳都唔比牙朗，究竟咩心態，怪牙朗搶左佢個位？

對般尼茅夫嗰場

第一場已經係咁

話時話 列治對般尼茅夫球波入選咗三月goal of the month

烈治真係唔知佢好唔好,睇落去好夠氣又夠狠,但想指揮又唔夠順暢

對面個龍

爭D

Ritchie 今場又幾fit

個龍自己拍個波落朗當度都計越?12歐國有球係愛爾蘭後衛撞個波比本來越位嘅謝拉域射入判合法入波喎

今日啲進攻幾好睇

沙夏

般尼反cup

Gordon又唔傳比阿朗

旁證先生

詐糊

傍證好波

呢球 我諗起n年前tiote對鏝嗰球詐糊世界波

個球黑走左
呢球都話擋住杜生

呀朗今日好有火

感覺到牙朗呢場開齋

嗰球唔縮頭會死

拎起a4啦下半場出返嚟係咁控甩

L20

美國佬

屌你唐僧跌遠啲得唔得整傷埋黑氣石

你個名

PK LA 法國佬

好慘 希望唔好又傷

收咧就一定..希望唔好太耐喇...

郁都郁唔到應該可以下季見

Lejeune又傷

前面生性入球波贏埋今場之後打養生風流波啦屌

D波好爽

竟然見到a17用身位撞低人

對面係咁犯規

入未呀

賓迪基

賓迪基多年不見仍然係咁

12

Yedlin..

光頭長傳有無球成功的

屌 12碼

diu.....

水晶宮今季多十二碼到呢

foul撚咗牙朗在先又唔吹

耶連on9

起碼3球對面明顯foul都冇吹然後被人打反擊

成日都被針對

89分鐘先換

唔換妹頭

到時因為呢場降班真係仆你FA老母

+7 mins

要去衝去搶竟然唔係擺多前鋒

手球又唔吹好野呀

屌你老母水晶宮犯規就唔係犯規

Shelvey廢撚到

手球又無事，屌你

下季都走啦，由得佢

今場yedlin都好差

Shelvey is useless

你老味黑到

水晶宮對面今季咁多十二碼 沙夏都插唔少
如果美國隊長縮腳唔知沙夏會唔會插

同埋shelvey出黎冇腳好波

舒爾維唔撚想踢咁款

佛地魔西咸想要咪由佢走囉

完全唔覺有18次射門，好鳩的攻勢.....唯有望住Cardiff 仆街

睇到著火
朱古力腦架耶癲

本來剩低咁多場呢場似係最易拎3分 而家咁搞法會唔會去到尾二果輪對富咸先贏到

肥賓好嬲下

睇黎黎緊幾場耶連都

跟本就無需要出腳

又要睇文基路

舒亞都識縮腳 你耶連唔撚識縮

你都幾垃圾

記得對狼隊又係咁輸12碼
仲要紅埋
根本一味以為自己跑得快就成日失位

失蹤人口踢唔踢到

Ritchie右邊、失蹤人口頂左邊

英冠米

英國傳媒報道，中超球會廣州恒大已計劃向已經確定降班的富咸，收購24歲的塞爾維亞籍前鋒阿歷山大米祖域，據報恒大願意給出高達5,000萬鎊（約5.1億港元）的轉會費，並以30萬鎊（約300萬港元）周薪利誘米祖域加盟。

報道續指，如果米祖域願意轉投中超，他將會成為恒大隊史最高年薪的球員。而目前已經正式降班的富咸，已經收到幾份對米祖域的報價，其中英超球會紐卡素願意支付2,500萬鎊作出收購，但報價遠遠不及恒大，目前就只看球員本身的意願。

其中英超球會紐卡素願意支付2,500萬鎊作出收購

笑死

Interesting claims from TEAMTalk - who claim that Newcastle United have told WBA that they can keep Dwight Gayle and Jacob Murphy but Salomon Rondon, Kieran Gibbs and Jake Livermore will have to come other way.

However, West Brom have told Newcastle they would only consider a deal if they fail to win promotion.

下季3個都30歲

朗當同雞脾絲就話姐, livermore 不了，同埋用梅菲加基9換好似蝕喎

肥賓會唔會買返自己個唔like既球員返黎

一年內斷曬兩邊十字韌帶係要去到幾黑仔既地步先會做到

Lejune?

原來早兩日果場kenedy真係連後備都無

係呀

季尾無晒長工同黑氣石同季初有乜分別

今晚對李城@@

路過

其實會唔會買翻啲傳統快翼仲好，依家堅尼地太獨又死去，艾素根本廢既係邊路黎講耶連一味鳩跑仲有威脅過佢地

其實美國佬打翼可能仲勁

防守廢到仆街下下靠食牌

條撚屌自從季初射失12m之後，憎到佢仆街

如果肥賓繼續打541可能唔洗買翼都未定

兩邊鐵膽係ayoze同almiron

有啲攰但而家都唔知瞓好定唔瞓好
驚一陣間起唔到身

唔會啦 宜家睇個款 肥賓下季喺度嘅話都係打343/523 傳統快翼唔太合佢要求 不過快快手手買斷朗當/中鋒仲好 一冇朗當 紐卡素進攻真係玩完

瞓咗肯定醒唔到 今晚涼涼地幾好瞓

Ayoze真係唔屌唔得

A4!!!!!

4哥想走
即刻有貨交

今年講明要走
博表現

我愛華頓球迷想唔想李斯特城有得打 歐霸
全力支持紐卡素

紐迷作客球迷唱歌大聲到顛

冇出美國仔

四哥頂到c朗咁

今季第七可以打歐霸

is this a library?

第七可以打歐霸不過要打附加賽

路過
奇成鏞都幾好波

頭半場踢返正常既肥賓足球

對面入肉既攻勢唔算多，守得都算穩陣

上場就唔係
全攻型

最仆街佢有質素
踢左咁多年英超
比人拍下就落地
明知唔會吹都跌

無yedin的防線安心好多

舒亞勁

Schar

Schar過人勁到

過個好順

成日好似無乜表現 但就係入到波

佢都好敗家下

次次比人踢幾腳
有火反而踢好d
平時成日hea住踢

呢個鐘數
輸都未換啦

李城12m?封左

四爺真係
勁果時超勁

A4

四爺又黎一腳

man of the match
四爺

掂！

今日佢都訓唔少

今日球王級

護級成功！

同卡城拉開十分

佢有邊場唔訓
不過今日佢幾次過人真係精彩

艾素啲傳波真係得啖笑

證明肥賓真係無乜選擇

學c素高
開轉會mode

踢多兩場

早抖啦
發個好夢

返英冠堆田啦

我諗而家有本錢支持卡迪夫城了
呢隊野留到班下季留黎做私家雞

四爺
下場繼續百屌

馬田斯原來咁少波入
Btw 總算護級成功 唔駛再去到尾2-3 場又要希望人輸波

今年剩返目標係攪9利

當年已經話佢得返快字

見到個表就火滾
全部入到波的射手
踢左兩三季就賣
個肥佬要落地獄

感動係kane收咗皮報返上年個仇

支持挽留4哥,永續到退休lm

馬田斯都算係咁啦，果時隊球亂到咁，起碼佢仲做到野，你睇下同期owen榜到上唔到

Btw, 支持4爺踢多季過味神頭

賓賓而家開搶分mode就係為咗送分俾猁

老味踢左十幾年先有四十幾球

仲要好多係12碼同對新特蘭

打比之子

係時候重溫味神潮文，而家見到傻西直情覺得味神正嘢

咁又無左成千萬

還番4:3果年既債

Owen喺利記用殘咗
馬田斯係從未上過一線
踢多極多都入唔到波
著起9號絕不合格

4爺過老味頭唔係問題

我仲有keep住老味件波衫

唔好咁天真，送多幾個得失球差俾猁就有份

睇賽程先知呢三分有幾緊要

其實老味最後兩三季真係算成材咗無名英雄

有得打國家隊

有生之年睇到老味踢世界杯好感動
最衰對阿根廷無得出場
唔係就可以見當代兩大球王夢幻對決

佢keep住做到打比殺手已經夠

支持A4留多季做紐二

老味禁區頂左腳射入熱刺 世紀金球
好記得高登成班

忽探子來報：“列納引熱刺北上，用長竿挑著紐卡素赤幘，來場內大罵搦戰。”祖曰：“誰敢去戰？”教練背後轉出翼鋒奧巴坦曰：“小將願往。” 祖喜，便著奧巴坦上陣。即時報來：“奧巴坦與熱刺扭不三腳，被熱刺搶了。”眾大驚。隊中助教曰：“吾有後衛泰萊，可施遠射。” 祖急令出戰。泰萊手提皮球上陣。去不多時，飛馬來報：“罰球又被熱刺擋了。”眾皆失色。祖曰：“可惜吾主力路蘭、巴頓已去！得一人在此，何懼熱刺！”言未畢，席下一人大呼出曰：“小將願往破熱刺門，獻於帳下！”眾視之，見其人身長九尺，髯長二尺，丹鳳眼，臥蠶眉，面如重棗，聲如巨鐘，立於席前。祖問何人。隊醫曰：“此森美之兄老味也。” 祖問現居何職。醫曰：“跟隨主隊充後備。” 台上紐迷大喝曰：“汝欺吾眾水貨無前鋒耶？量一後備，安敢亂言！與我打出！”班主急止之曰：“粉絲息怒。此人既出大言，必有勇略；試教出戰，如其落敗，責之未遲。” 柏祖曰：“使一後備出戰，必被列納所笑。” 班主曰：“此人儀錶不俗，列納安知他是後備？” 老味曰：“如落敗，請斬某頭。” 班主教釃熱酒一杯，與老味飲了出戰。老味曰：“酒且斟下，某去便來。”出席提球，飛身上陣。眾紐迷聽得場內鼓聲大振，喊聲大舉，如天摧地塌，嶽撼山崩，眾皆失驚。正欲探聽，鸞鈴響處，馬到中軍，老味提所入之球，擲於地上。其酒尚溫。

第71球

詩云：一生一志忠臣藏，看似天生蠢鈍兒。而立之年始開竅，成龍成虎未可知。

十月十六日，晴，與熱刺戰於聖占士。下半戰，熱刺勢稍佔優。統帥柏祖曰：貝斯既疲，何人以代之。忽一人出曰：俺願往。視之，老味背上２３號戰袍巍然挺立。曰：舊傷初愈，能戰否？對曰：必取敵將而還。

既出，一將趕來守之，乃舊將柏加也。柏加曰：汝運氣未足，且還再戰。曰：俺尚能謀。突然球來，老味左足絆右足，轟然倒地。裁判哨聲一響，紐卡素得一罰球。柏加大驚：君非吳下阿蒙矣！對曰：若敢輕俺，必十倍還之。

且戰至末段，紐卡素更勢益急。賴恩泰萊突彈球入禁區。老味機警閃開守衛，持球面對門將。門將費度心想：此角度必然要用左腳，老味左腳尤如殘廢，定必無虞。瞬間，老味揚起左腳，球似流星劃成彩虹直撲網窩，奇蹟為紐卡素挽頹成和。 曰：五年間每日反覆磨練左腳球技，始有此大成。

熱刺統帥哈利列納仰天長嘯：昔日廉頗七十救國，今日老味晚成大器。嗚呼，此君必為我爭歐聯資格之大患矣！遂吐血半升，昏厥倒地，半响方甦。

睇親都笑

最後四場九分會唔會太樂觀

基9尋日hattrick

留喺英冠做球王
送埋傻西比你西布朗又點話
我要朗當就得

佢勁D先好....唔係點放朗當比我地

最好基9勁 但西布朗又升唔到班 好似升唔到著數D 朗當話西布朗升唔到就走

Jay同佢每人都入2x球好癡線

基9呢兩季係英冠既數據就算西布朗唔要都大把隊要
隨時富咸又幫我地執二手貨

喺富咸同大米故劍重逢

今場贏埋就唔洗降
岩岩睇完賽程，分分鐘白禮頓降

基9又入2球真英冠神鋒

原來今個月好多單轉會rumor

拿拿臨贏左修就可以安心

仲話肥佬會課一億比肥賓

又開始劇本

一億印尼盾

起碼係yen

又扼鳩肥賓留隊

轉載下 睇下大家點睇 條友翻譯咗 我純貼上嚟

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
[一周轉會消息小結]
加盟傳聞
- [前鋒] 暫借紐卡素的朗當(Salomon Rondon)
- [中場] 英冠西布朗李華摩亞(Jake Livermore)
- [左閘] 英冠西布朗基蘭基比斯(Kieran Gibbs)
由於三單其實係同一單，所以筆者喺呢度一次過講。

有唔少消息指紐卡素打算用基爾(Dwight Gayle)同梅菲(Jacob Murphy)兩人為籌，以換取朗當、李華摩亞同基比斯三人加盟。

朗當一直係紐卡素今夏嘅第一目標。目前朗當於紐卡素已經交出10球，5助攻嘅好成績。咁好表現，紐卡素當然想留住佢。西布朗都講明，如果升班失敗，任何球會皆可以以1650萬鎊帶走佢。

當然，呢一切都要建基於西布朗無法參加2019/2020英超賽季呢個前設。為免影響軍心，賓尼迪斯對外都講明基爾同梅菲下季嘅動向仍然未明。

- [前鋒] 法乙巴黎FC華曼吉杜卡(Silas Wamangituka)
有傳同獲利物浦同巴塞羅那垂青嘅19歲小將華曼吉杜卡，最近亦同紐卡素扯上關係。呢位踢緊法乙嘅前鋒今季已經攻入8球。話說兩年前，佢仲係喺佢祖國剛果踢緊波。只不過兩年時間，佢已經成為巴黎FC嘅核心。儘管佢嘅無球能力依然好粗糙，但佢嘅速度同學習態度依然值得稱道。

- [中場] 英超般尼杜韋麥尼爾(Dwight McNeil)
呢單尋日都講過，不過由於係小結，所以在此不厭其煩再講一次。

由於今夏希頓、迪亞美(Mo Diame)以及舒維爾(Jonjo Shelvey)都有好大機會離開，中場成為紐卡素今夏要增兵嘅首要位置。據英國小報Daily Star的報導，紐卡素已經考察緊呢位19歲嘅左中場。

今季係杜韋麥尼爾嘅處子球季，目前佢已經交出3入球，5助攻嘅亮麗成績。目前有傳曼城、阿仙奴、愛華頓同紐卡素都覬覦佢，希望可以喺今夏簽佢。不過佢啱啱先同般尼續約，新約會到2023年先到期。

- [中場] 英超般尼茅夫賴恩費沙(Ryan Fraser)
隨住般尼茅夫今季表現唔錯，陣中球員都紛紛成為轉會市場上嘅熱門目標。當中今季已交出7個入球同12次助攻嘅賴恩費沙更係轉會市場上嘅大紅人。最近有傳紐卡素有意以「列治(Matt Ritchie)+現金」的方式，同般尼茅夫交換其同鄉賴恩費沙。賴恩費沙同般尼茅夫嘅合約尚有一年結束。

- [中場] 英超般尼茅夫大衛布魯克斯(David Brooks)
呢位年僅21歲嘅威爾斯右中場於今季英超嶄露頭角，於28場聯賽中交出7球，5助攻嘅成績。咁傑出嘅表現自然吸引到唔少英超球會留意，其中中場欠缺入球能力同創造力嘅紐卡素自然係其中一間。有報導指紐卡素將於今夏嘗試向佢埋手，但考慮到佢份合同去到2022年先完，如果紐卡素想要得到佢，代價絕對唔輕。

- [防中] 葡超賓菲加森馬列斯(Andreas Samaris)。
早前以為今夏八九不離十會加盟嘅森馬列斯，居然傳出一個大U-Turn，同賓菲加傾續約。而且更有消息指雙方極有可能今周內傾好合約細節，達成續約一事。

- [防中] 德甲紐倫堡柏德列艾拉斯(Patrick Erras)
喺德甲尚餘五場之際，紐倫堡依然深陷降班漩渦。陣中球員除咗為東家奮戰之外，少不免都會諗下如果降班，自己會唔會搵到新東家加盟。柏德列艾拉斯都唔例外，最近就有傳紐卡素對佢好有興趣。

據德國傳媒體BILD指出，紐卡素對紐倫堡防中柏德列艾拉斯相當有興趣。呢位24歲嘅德國中場同紐倫堡嘅合約將於2020年完結，而且紐倫堡大有機會於今季降班。所以柏德列艾拉斯於接受採訪時都不諱言，指自己都有諗過「離隊」呢件事。

佢聲稱佢知道已經有英超同德甲球會向佢經理人打聽佢個人嘅意向，甚至係伸出橄欖枝，不過佢堅稱現階段只會全力專注於為紐倫堡打護級戰。然而，BILD喺報導最後指，如果有球隊於今夏出價500萬鎊，就可以將柏德列艾拉斯帶走。

- [左閘] 荷甲阿積士左閘達利亞費高(Nicolas Tagliafico)
左閘一直係紐卡素嘅阿基里斯之踵，多年來紐卡素都不斷喺呢個位置上嘗試新人。而最近，達利亞費高呢個熟悉嘅名字，又再一次進入紐卡素嘅雷達之中。

即使紐卡素於季後有巴列卡(Antonio Barreca)嘅優先購買權，但我地都知，紐卡素應該唔會行使。如果真係要新左閘，買人似乎係最顯而易見嘅選擇。

達利亞費高一直係紐卡素觀察嘅對象，而佢最近都明言，佢認為今夏係佢邁出職業生涯新一步嘅時刻，只不過由於目前阿積士分別於歐聯同聯賽都有「叫糊」良機，所以佢並無深思自己下季嘅前途。不過佢於採訪中都有多次盛讚英超，並認為英超係歐洲最具競爭性嘅聯賽。如果佢下季真係加盟紐卡素，都唔係一件冇可能嘅事。

離隊傳聞
- 前鋒艾約斯佩雷斯(Ayoze Perez)
早前艾約斯佩雷斯受訪講過話自己希望有一日可以榮歸故里，返西班牙踢自己從來都冇踢過嘅西甲。消息一出，大家紛紛估佢會唔會於今夏就離隊他投。其中就有傳西甲球會貝迪斯(Real Betis)希望可以於今夏爭取佢加盟。

不過奇怪嘅係，受訪消息公布之後，艾約斯佩雷斯居然同意大利球會拿坡里(Napoli)傳出緋聞，意大利傳媒Calciomercat聲稱拿坡里將在今夏與貝迪斯拗手瓜。不過就筆者而言，去拿坡里似係炒作居多。

- 中場馬特列治(Matt Ritchie)
早於上個夏天已經有列治要離隊嘅消息，但當時賓尼迪斯堅稱除非有新翼加盟，否則佢係唔會放走列治(即使史篤城當時已經出到1700萬鎊)。結果搞咗一個夏天，舊將唐辛(Andros Townsend)始終冇回巢，所以列治亦都自然留隊。

不過，今個夏天，列治可能真係要走。傳聞列治想簽大約，但礙於紐卡素嘅年青轉會政策，賓尼迪斯已經同列治講，紐卡素係唔會再喺現有合約上加碼。如果想追求大約，佢可以於今夏離隊，而紐卡素都唔會阻佢發達，更加會祝福佢。目前列治同紐卡素嘅合約將於2021年屆滿。

不過Chronicle Live最新消息指，喺賓尼迪斯尚未續約之前，所有有關離隊嘅傳聞都係空穴來風。

- 中場艾錫希頓(Isaac Hayden)
即使呢名前阿仙奴中場今季嘅表現非常出色，但我地都知道，今夏佢依然好大機會因家庭因素而選擇離隊。

其實早於今季開季前，希頓已希望可以離隊並南下加盟其他球會，以更接近其家人及其病重嘅女兒，惟由於當時紐卡素於中場中嘅人手好短缺，再加上希頓冇收到好確實嘅離隊邀請，於是乎佢又半推半就咁留隊。

於早前嘅官方訪問中，他透露過自己有同球會就相關事宜商量過，不過雙方無法達成協議，所以佢預計自己今夏依然好大機會離隊。

果個一週小結雖然我覺得好多都會deal唔到但幾respect個作者咁有心

rondon gibbs都明
livermore就唔好啦,真心廢

都無啊

最有機都係同西布朗單嘢 其他好多都係為傳而傳 不過中場中真心要搞搞

德甲個防中都有D機會
起碼個銀碼係真係出得起既

西布朗果三條友都成三張

我地搵個後生仔去換係咪傻

買隻防中都啱 大波may都老 都係時候入一件

bournemouth同burnley果2個新人點會黎大家都係英超又踢得好地地

手球十二碼又唔吹

希望阿朗今晚開齋

阿朗真係好想入波

修咸頓呢個三打一

黃?DLLM呀

屌 咁都唔紅

球證好撚野

屌你老母球證

又一迫害系列

咁都冇直紅

真係夠痴線

雷宇揚咩事？？走去更衣室既

痴線

我地係安東尼泰萊面前唔好話拎著數 唔被黑都偷笑

球證我屌穿你老母

趕左出場好似

咁先黃牌係咪要踢賓周先紅

單刀都無紅牌

都已經係last man都可以黃，係咪要last man兼攞張摺凳窩落牙朗度先要紅

調轉角色就紅

a4!!!!!!

4爺

四爺

季尾球王

差D想屌佢唔俾中間

👉🏻😊👈🏻

金球

屌，挽留4哥到退休啦

好波！！！

反四應當悔改

呢下finishing真係高質

A4一季永遠踢3個月

踢波定踢人好撚茅

A4越反越勁

季尾既4哥真係好勁

列治走啦好嘛

季尾legend4哥

A4!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真legend

CRAZY!!!!

我四

goallllllll

朗當比得靚到

2:0

4爺！！！！！！！！！

跑得咁快 以為almiron黎

又入

走咗紅牌之後連入兩粒，真係天有眼

會唔會係咁啊
兩粒

點解叫四爺

好想朗仔入波 希望今場可以啦

4月嘅4哥成個世4咁

A4紙

證明賓蛇死攬a4係岩嫁

季尾球皇

SCHAR又黎扭

紙板人

good save

郁啲就跌 仲唔係A4

希望A4可以戴帽

阿朗

阿朗好勤力好想入波

呀朗好想入波

真

+2

艾約美斯

4哥咁好抽

A4 cls

季尾幾個4號仔都有好表現
ki,Hayden,牙朗同4哥

一個扭三個

反擊勁到

今場ki麻麻地

要求永續4哥淨係用嚟打每季最尾3個月都抵返條數

今場未到佢

KI差D

ki

今場個勢幾好

D人去哂邊

搞錯

好靚嘅組抵佢入返球

屌你整傷埋牙朗

唔想睇艾素

屌女，仆街

唔好有事啊阿朗

mma

屌又傷一件

仆街喇 瑞士佬傷埋

Atsu
寧願睇妹頭

後防會唔會爆炸

又直入更衣室

唔好再傷人啦

HAYDEN差D

出哂底線都睇唔到

可惜呢下艾素出哂

出晒界都唔吹

雖然呢季都踢完，可以試下陣

肥賓80分鐘前肯換哂3個
Btw又無妹頭

食波餅食到受傷

傷左兩件

2個焗換如果瑞士佬冇傷應該會muto換4哥，4哥d energy上半場用晒

修狗又想殺人

平安鐘時間

A4帽!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

四哥戴帽呀

4哥加盟5年第1個帽子

a4

4哥戴帽

帽子戲法

第一次帽子戲法

前兩個月狂屌4哥既同我出黎

Gordon Ramsay唔要命咁助攻嚇到羅美奧收腳都應記一功

其實hayden 係咪都有少少傷，下半場有一段時間見佢按住隻腳

HAT TRICK

頭都唔要飛埋去

唔敢反A4了

四爺成才啦

唔敢反4哥了

對上一次我地有球員戴帽係幾時？雲拿當之後仲有無

Prefect Hat trick黎架喎

英冠基9

杜sir

dummy都好fit

吉田麻也咁多次機會都入唔到

吉田都有啲慘，頂得靚，掂知杜生仲靚

無運 有2 3球見佢都做岩晒

頂斜射高靚救乜都中晒估唔到佢死球係咁搵到食

A4要拎返個波走

正式上岸，4哥2場carry攞足6分

ayoze united

今場damnit 好正 頂哂d波

4哥挽留區
阿朗一黎到4哥就發威，係咪驚比人搶位

好彩今場拎夠分,後幾場無呀朗隨時1分都拎唔到

阿朗咁貴買返黎 踢幾場就傷

16-18 究竟邊隊會降呢

一無左阿朗，好似唔識攻咁

四爺不要走

今場三個中堅（有時連埋Richie) 淨係望波，痴埋一堆，好彩人地癈，唔係晨早俾人追和

四爺運氣值一儲滿就唔得笑

3球都唔易射

都係要俾肥賓趕走

今朝新聞話肥賓唔想佢走wor

係就好
keep到個有火嘅點都好啲

其實我覺得gordon做隊長好過lascelles

但係佢有時會控制唔到自己屌埋隊友

yes
但佢做隊長應該幾精彩

唔知a4紙可唔可以賣貴啲

第二球係中圈轉六波咁衝入去真係唔小嘢

成隊睇落得佢同almiron最有heart

前晚夢見Ayoze 第一次hat trick
竟然真係hat trick

可唔可以夢見肥佬收皮

這就是穩定

得失球都一樣

琴晚贏得幾精彩，但下半場接近死火個問題今季成季都存在可能要操下體能

我仲係好記得俾般茅絕殺果場，就係頭60分鐘攻得太勁嬲尾俾人反屌

個人都想紐去翻爭歐洲賽，到依家仲係好鐘意高洛仙尼

連得失球都一樣

賓賓: 呢兩場豪取六分 可以名正言順放水俾利記

又多張IF
rondon schar ayoze

屌ea老母 ayoze次次都無份 果次對愛 2入球一助攻都無

ea同反4黨一樣對4哥太harsh

季尾神鋒4哥係非賣品

懷疑呢到啲手足喺ea返工

我覺得呢度班巴打算幾好喇，季初季中發揮唔好真係要屌
到季尾踢返好都唔少手足讚返下，尋晚都好多巴打跪拜4爺
反而係Facebook球迷會同ig班外國球迷，平時就係咁屌，尋晚入夠3球讚都唔讚下淨係問牙朗傷勢心諗做唔到嘢畀人屌，做到嘢嗰時又當睇唔到
btw4哥下半季踢得好我覺得真係關牙朗事，牙朗嚟到2邊攻勢均衡返，4哥拉去右翼唔使佢打10號位分波，唔使成日同對手後衛爭位轉身同埋借住有朗當牽引對手多咗位入楔

正式護級成功

扮鬼佬成日都話應該用光頭好過Ki
又狂屌Diame

屌你老母 Diame rubbish極都好過你光頭啦下話

屌班鬼佬其實暗地racism啦

如果diame/ki係白人，日撚日吹奏啦

係 有睇波都見到ki好過shelvey好多 但係都係會屌點解唔陽岀shelvey

英格蘭人情意結

啱啱見到
如果所有球隊由11月開始計
我地11勝5和9負有38分
咁多隊排第7

我地頭十輪對晒big 6 wor

由一月一開始計仲撚勁呀
過埋濕鳩獌排第四
十三戰廿三分

同埋係希頓守住中路，變相佢多左時間上前
之前光頭加 Diame 令人燥狂架

出左呀may
等如兩邊打少過
自己同對手都難組織
變左只打長波

長工先係重心
期待長工同呀米朗同場

兩邊打少個

阿May破壞力唔講得少

其實最近無longstaff但用返ki我都覺得唔差
你比到波ki肯定佢會hold到吓
又可以40碼轉邊

屌 shelvey次次一出黎就失波 on99英人

講起阿MAY 6月尾完約
佢想續兩年 球會唔肯（過咗30歲）
佢再打兩場正選就自動續約一年
如今確定護級成功剩低三場要踢 睇下佢個情況係點 唔係分分鐘夏天一次過走3個中場

longstaff唔會同ki光頭爭位
正路係打後一格
夾佢地出

出longstaff個hydan都會打前左

Longstaff唔係正統防中

yes keep diame is a must

我覺得似卡域克
唔快但企位好

係中場中
如果攞多個防中就組織好弱

Seems Almiron out of the season...

級已護，無所謂啦，佢加盟之後場場都咁博，咪當比佢抖下囉，下季仲要靠佢架

真係未見過一個新兵踢得咁有heart
場場搏盡跑盡為咗入波
傷hamstring最多咪抖一個月,唔算係咩大傷
但見佢離場都喊,唔講仲以為佢一出世就係紐卡素fans
球技好既球員唔少,但球技好但係又有拼勁既就真係唔多

又搏又唔獨食果下好

係最尾出波同finishing 差d

佢望落咁瘦但好撞得
唔似A4跌底之後投訴 反而立刻起身追返個波
依樣已經屌打A4

mbabu去左禾夫斯堡

睇完呢場HIGHLIGHT,好彩無買到個龍...

又傳返韋碧克 我地傳啲目標起碼傳幾個轉會窗
不過今次係免簽

其實大家準備好賓sir要走的事實未

有

未必既，季中都有買阿朗，可能有轉機

可能又比肥閪昆左次
之後冬季轉會期間走人

Atsu

新特蘭要打附加賽

比muto試吓啦

光頭+Atsu

下季作客林肯城

atsu光頭

舒亞咁勇帶上去

光頭隊長

4哥準備好陣間又入波

杜sir頭先是咪屌基佬

肥賓終於記得意大利佬，擺佢落後備

好似收左皮

又係A4!

4爺
不過好似傷

4哥擰曬頭喇入完波

傷咗

怒射

杜美斯呢下斬得靚
季尾A4

傷都照入

換日本仔啦

完全無人mark
笑話

傷住入

季尾前嘅4哥呢d波實飛機
但係經過今過季尾決定做迷4黨了

求下肥賓換日本仔啦

換人啦 留力利記啦

復仇之戰

肥賓似換堅離地....

留力猁記

23年既仇

D組織靚到

不了 季初到中都西到

魚蛋論
係時候要還

會唔會狼隊仲有機過我地

講呢d
紅軍係不共戴天

瑞士佬進攻意欲真係好強

到季尾填返條數

想見證利迷串9曼狗

Hayden 長傳仲accurate過光頭
點死

你無野吓話
同英超無限接近
領先12分的屈辱
竟然想串49000

唉中左

堅尼地下季都唔要
點解唔試下Muto

muto

屌你換堅離地
下季唔要既比機會佢落場呀把撚咩

灰到無朋友
走好過

可能muto下季都...

屌 用個借將都唔用親生仔

會唔會4哥喺紐嘅最後一場同最後一球

SCHAR差D又扭入禁區射到波

白禮想降班
唔想踢咁

換走嗰個先係親生仔 武藤喺賓sir手下僱傭兵都不如

schar心諗冇咗4哥等我負責埋入波

真心唔知光頭做緊乜，好似負責駁腳咁，希頓同瑞士佬都攻得好過佢

其實今季白禮頓同卡迪夫場場都係咁等偷雞
唔係富咸班大帝玩嘢，呢2隊降咗啦

食屎喇光頭

要駁腳，Ki好過佢好多
用佢就係要等佢啲長傳直線

屌你艾素真係有文基佬疊瓦唔比自己向人堆扭入去

佢後少少
成隊攻到都唔係大問題

I mean muto假假地都紐正式球員

對面hea撚到

ki轉邊傳波好質素同速度都快好多
光頭唔知做咩咁

肥賓唔用唔洗理由

光頭瘋狂交返控球比對面

似我地護級多過對家

好慘
有球中場對面7號想做pressure
但後面班隊友企定定

Ki 既功能遠超駁腳啦，而家似阿may 都好過佢，呢條友行行企企咁

RITCHIE咁樣抽水

仲衰過mitro
之前就話佢唔識英文
都大半年啦

肥賓法則：西班牙語系球員出場機會+25%，非歐語系出場機會-25%

啊may又唔同光頭個位既
may專做防守係非常ok的

大米都叫試過
muto陰功
買同借幾個後衛
完全唔落

Gordon Ramsey :

Hayden 真係勁左好多

下半場有機會見下意大利佬

睇個款瑞士佬都唔會留得長

讓曬車馬炮都贏唔到，對面

係做唔到
中場勁hea

班英國紐迷個個星期話點解唔出光頭
對住呢隊咁hea嘅白禮頓都踢成咁

中場得7號搶
其他行行企企

踢成點都會支持
英人無計

光頭賣佢又用
堅離地返歸都用
好難觸摸

A17 呢球應該係佢射得最大力既一球

想像唔到我地排得高過水晶宮

球迷世界見到4哥成就解鎖list
link:

不經不覺，艾約斯佩雷斯，這位於2014年僅以180萬鎊來投的西班牙鋒將，歷經五季以後，終於由一名潛力新星，蛻變成一員大將。192場比賽（歷史第12位）；140場英超（歷史第15位）；46個入球（歷史第5位）；31個英超入球（歷史第9位）*，這些數字的背後，代表着的是艾約斯佩雷斯在紐卡素的汗馬功勞。

艾約斯佩雷斯今場所達成的成就一覽：
- 其紐卡素生涯第一次帽子戲法
- 個人單季聯賽入球首次達雙位數(10)
- 個人職業生涯第二次「帽子戲法」
- 紐卡素歷史射手榜第五位 (46)
- 紐卡素英超射手榜第九位 (31)
- 今季英超第11位上演「帽子戲法」的球員
- 紐卡素歷來第11位於英超上演「帽子戲法」的球員
- 紐卡素歷來第14個英超「帽子戲法」

悶到

禁住嚟屌喎

比人

巴西佬做過咩黎

跑步囉

見到了

唔傳atsu

下場對利大唔大機會hea 踢

終於追和

你認為紐有本錢hea踢?

F18

報恩比Chris

MUTO又有10分鐘踢啦!

muto finally

感恩了

跟住班英國鬼就話
He is given chance and proved not enough for Premier League

唔係紐迷
而家唔係上晒岸喇咩

預感會反cup

Muto

但fb好多英國鬼都撐佢

Toon Army果個?

kenedy

下半場睇到好辛苦

出青訓仲好過出kenedy

Muto好慘 10分鐘都冇波去佢到

官方page d comments

波鐘倫重返英超

出佢俾人睇辦

咁死得
實賣唔走

Krul 下季上黎踢英超

見佢打返起都好開心

離地踢6,70分鐘 除左一下斬過龍做過d咩
atsu踢得鳩 跑得鳩都叫有跑動
條打把攻又唔見人 守又唔見人

賓艾化奪冠

十三年紐迷報到

muto好似唔係幾岩踢邊
而家既541真係無地方岩佢踢

10分鐘都無正式有機會控到下波，淨係迫到人地後衛犯錯俾堅離地射門，成隊波都唔谷上去佢有難有機會表現

下年仲係打541加肥賓先算啦

佢應該可以踢下4哥個位嘅

車狗咁都叫3000萬是咪智障

佢想當我地智障兼有3000萬姐

肥閪智障係人都知

但係佢3蚊都唔會俾

巴頓真男人
講得出做得到

拉埋Sunderland踢playoff

果個年頭
用心付出100%的球員

望見佢再望見光頭真係無眼睇

季前吹到勁一勁,咪又係要踢playoff

冇再降班已經好叻仔

go back where they belong

今晚踢2:45

我地已經好多輪冇踢十二點開波

個Banner大到傻撚咗

456

燈到

利打兩個龍都無事

red card?

好熱血

紐記好勁

今場D中堅做乜事

想點

輸啲咁嘅波

H14冇人同佢換防就走開

瑞士佬今場交失幾多球

交啦朗當

隊長收皮啦好無今季好似無場好波

瑞士佬今場好魯莽

紐卡素好波